其實係咪真係中國做㗎

最近好似多左啲大事，搞到大家唔記得左個疫情，而當中最大得益嘅就係中國，好難唔懷疑㗎喎

我死都要攬住你一齊死
你估下係咩人種嘅專長

邊有咁多巧合? 好明顯係人為襲擊嚟
十年唔發生嘅嘢，一嚟就接二連三......屌，好假囉

一百年一遇嘅大瘟疫+幾十年一遇嘅大暴動=遇上智慧型生物全面襲擊

除咗垃圾仆街支那仲有第二個？

exact7ly

咁多單嘢并埋一齊，自然發生嘅機率近零
同中國病毒自然演變嘅機率一樣。
自然界會出到中國病毒嘅機會係要係宿主載體突變間整合幾千年，然後又可以發到周圍都係，但北京無事個機會又係細到無倫，然後仲要遇着恐怖組織襲擊......
連中六合彩頭獎幾十期，屌